[連續2日刷新記錄] 東京都內今日至少45人確診

東京で新たに45人以上の感染確認 これまでで最多 新型コロナ

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：